［起底］點search內文 想搵出文者起底

仆佢臭街 我家有極藍 share叫人自首既假文出嚟

求方法搵出文者起佢底